終於知道何生個墳點解爛左!

原來係想種花!

墳前沒有花
容我撥開沙土 用眼淚種些吧